叫人投建制係咪食撚錯藥？ 知唔知輸左有咩後果？

區選建制大獲全勝=主流民意支持止暴制亂=運動士氣低落=運動解散=大清算=集中營見
焦土係要同政府同支那攬抄 唔係淨係我地自己冚家剷 明唔明啊？
叫人投建制果d你話比我知建制大勝之後點樣重振士氣繼續抗爭 講唔出一律視為五毛

推

幫你推

p

建制區選贏左好多年架啦，第一日投票咩

紅字部分好撚同意